自從為左健康，自己煮野食之後

發覺出街食所有野都好咸

啱呀 好認同

我都係
食乜都咸

自己煮野 有時唔落調味都覺得好好味
例如蕃茄炒蛋
例如就咁烚西蘭花

好似進入左另一個境界咁

口味係一種習慣

出街樣樣都覺得難食

食貴野應該冇呢個問題
通常材料唔新鮮先調味重手